上水人注意 聽日開花啦

今日係上水放tg 大家醒啦

推呀

推

大家聽朝千祈唔好搞上水站同上水廣場(新鴻基)

我一定割架

頭先件紅衫友爭d就打鳩佢
但大家都好克制
推左佢落地都唔郁佢

推 上水人爭氣 7:00見

口罩都無 理智

唔好搞上火上廣 好撚多大陸人